其實真係唔知成世未溝過女阿叔人生係點過

果欄個d
掃街個d
菜檔開箱個d
渡海小輪解纜個d
洗馬桶個d
公廁垃圾桶逐舊逐舊紙巾鉗上黎個d
行行企企賣臘腸月餅個d
樓梯底開個檔整錶個d
快餐店煎蛋煎午餐肉畢茄汁個d
地盤坐閘口指揮交通個d

每十個男性
成功人士
溝到女既
十個都唔知有冇兩個
揾食又好
溝女又好
你唔係top個10%
註定會好艱難
就算upper quartile
樣，身高，背景都好
10%-25%都要落d力
25%-50%真係要死過
50%打後未出世已經輸左
成日拗付出vs天生
top 10%零付出百份百天生十成收穫
10%-25%兩成付出八成天生七至九成收穫
25%-50%四成付出六成天生五成收穫
50%- 九成付出一成天生零收穫

阿叔收工後可以喺夜場玩囉

後生溝過又要話你知？

全撚部都有家室
你脫毒未？